一人一個4月15日大事記

全民國家安全日咁大件事，以前啲野無人講？

1989年：中共中央總書記胡耀邦去世，對他的悼念是八九學潮的開端。

1912年：鐵達尼號郵輪於前一夜撞上冰山，凌晨沉沒，造成超過1500人死亡。